Diablo 3: Rise of Necromancer #13 - 高潮過後嘅 Season 20

S19開始時間: 14/3/2020

想加入?
本CLAN 99% 玩家都選擇美服公會
高登仔, Search: "HKGOLDEN" + 繁體中文 (只此一家!)
當然你亦可以入黎喺度留TAG, 班19 admin會拉加你

以下為本CLAN ADMIN團隊
(以下係較活躍嘅, 可以直接密佢地)
死靚仔#3220 - 主AOE
Hon#3195 - 主SUPPORT

(實則仲有好多不能盡錄，但深潛晒)
birdman#3215 - 永遠(榮譽)會長, 求靚裝始祖
Kazy#1282 - 本CLAN第一痴線佬
Apocalypse#3289 - 死靈之神，只會對LEADERBOARD頭1有興趣
Ykfan#3469 - DH狂迷總之係DH都啱
CHI94#3522 - WD!!! 魂!!! 蝠!!! JADE!!!
dnxxm#1919 - 出呢個PO嗰位磨碌
如有遺漏實屬打錯字敬請負皮

亞服:
本PO 有亞服工會, HKG4
歡迎各位巴/絲打加入我地一齊玩
仲有其他詳情請自行詢問, 你肯問佢地肯加架啦(好似係)

======================================================
仲有咩成日有人問
打唔到好野既巴打
派膠比佢啦
依度好多老玩家都試過
真係好靈架派完要乜有乜
不過你要有JOE仔戶口先
佢就黎5000膠架啦幫埋個手啦嘻嘻 (16/8/2019 數目: 4966)

======================================================

上季結果

上季S19 其實算係咁多季中最優秀嘅一季，因為技術差距好大，縮窄咗對運氣嘅需要。更加令你有機會用普通GEAR 突破遊戲最難關: GR 150。

以下本CLAN記錄，今季冇呢支歌唱囉

S20 野蠻人玩咩build好

今季特點

1: 增加法師 HYDRA SET
2: 增加巫醫魂彈SET (未出前已被NERF, gg wp)
3: Nerf 聖教同法師

SEASONAL BONUS:
1: 箱入面嘅ITEM不再限制武+防+鉓物

預計今季會更少人玩，應該有好多打爆GR150 嘅會棄驚

ww

TYPO#

SEASON 20 開始時間: 今日, 現在

玩足10季

S19之前8季都係用RAEKOR 鎚
係S19BUFF咗WW

轉下用switch玩先

新season點樣開荒最快？係咪一定要跑故事

1: 去CLAN頻大叫救命
2: 去A3 右上角刷連殺會快啲

今季守護者有重大意義

做完送武漢肺炎蝠

ok wo can do

維修？

請問你地連us server 幾ping
我pccw 1000m 都成日3xx ping

我係琴日入隊 sy 😅

hkbn 1000M
152左右

新手求帶

仲d3，挽division 2好過啦

TD2 簡直弱智
一個DLC wiped off 晒我600個鐘嘅努力
嬲到唔想再玩

再加上冇人陪我玩

TU8先似返隻驚，我晚晚都farm緊bullet king，仲未farm到
john?
利申 SHD40 only，冇刷打靶

btw琴日刷wall street街場遇到個叫den03xxxxx係咪你黎

唔係我
你係咪Alpha?
玩又唔預我

me jos

冇玩呀
TD2 啲心血冇晒，冇晒心機了
好玩再叫me

DLC好挽
好有難度，d怪唔再比你每4秒揸一次波咁炸死，or 比你牌套無腦一槍一件
AI閃電仔會打得勁rush，識包抄，唔再比你屈距離
仲會放回血機，另外仲會有叛變特工亂入，難打到仆街
紅怪都兩條血，比怪摸一下都趴地
挽玩TU8覺得TU7垃圾都不如
一齊挽DLC啦

你陪唔陪我挽先
唔好又甩底

D3 個server瘋狂斷我線，嬲豬

play就add me uplay la
levon_x (好似係)

冇記錯一直都有add住

但我一直見唔到DNXXM om wo

好有可能因為Wolcen隻垃圾game光速收皮, 搞到依家D3玩家人數突然爆發性提升, S20頭兩日玩幾秒freeze一次, 依家我果頭直頭塞爆server斷埋線

嗰隻game根本係垃圾
眼尾都唔望下
明明wudijo批評到地底泥咁都一堆人去玩

不過d3 server又爆
班肥佬想像唔到一個垃圾game可以涯到十年
S19帶番旺隻game

我就係Wolcen既回頭難民
我睇錯youtube片比鬼呃左, 唔記得佢地係不嬲可以收買

D3 係玩厭咗而唔係唔好玩
衝層衝咗19季仍然好樂意

論adventure mode gameplay design同個整個生態, 同埋set items設計同遊戲既互動依然係第一

第一垃圾囉
POE係好啲

但，Design黎講係業界第一
老實講殺怪爽唔爽好重要
上季爽到震，我諗未來未必有相同嘅情況

login咗半日都唔得
慘

btw我認為bz捉雞係用chat log 黎捉
所以in game 講雞嘅話好高危

19 GAME

S19係D3 史上最最最好玩嘅一季
我諗比起Set item 少一件嗰季再好玩幾個次元

你地錯過咗lu
未來應該唔易再有呢啲季

每次想玩，但諗到要升70，就冇意慾打開.

升70梗係搵人leech, 企響度幾個字都唔駛

咁今晚加clan求帶

香港人仲玩暴雪game
好唔好意思

嘛係，俾D骨氣

Poe同lol唔計

本身三隻都有玩
而家三隻棄哂
你含撚啦

都係呢句，人哋大老細已經跪低左第一，第二係我正在浪費暴雪嘅網路資源，我鍾意呀。

買撚咗爐石個acc未先

你幫佢宣傳緊幫佢搵緊錢添

我係鍾意宣傳啦，我係鍾意Diablo呀
吹？

小學雞
未話緊你地幾個垃圾囉
吹乜鳩

我係唔係小學雞呢度在座大部份人都知囉
唔到你阿吱阿咗

係咪有靚仔靚女帶70
在線等已加clan

clan頻叫救命🆘

全力24/7煲緊
3星期後應該夠3000plv

美服有冇人可以帶70
frankel#3998

美服係國際服, 你真係響美國? 如果唔係美服都分東南西北, 新加坡, 澳洲等等

入clan未

小弟玩咗十年都唔明你想講乜

我出雞你出豉油

今晚整死靈

咁係你問題, 美服有幾個分流, 其他乜野heroes of the storm都係咁,
The Americas - For players in the US, Canada, Latin America, Australia, New Zealand, and Southeast Asia.
所謂美服其實係有分NA, SA, AU, SEA四個分流, 香港連去SEA, 你響邊度佢就自動幫你分
有好多人響香港唔小心去錯澳服或者連去果度既人開既房會lag
以前好鍾意同其他區既人玩因為時差, 不過有D lag

要好夜先得
未收工

其實香港玩d3入us login既，一律去us west server, 但有command去澳伺服器，but, public game冇人嘅，但就好順，適合中度自閉人士

hots ow機制不適用於d3

你係小學雞喎 廢柴

同樣係150， wd 都做到，睇落同nec不相上下

我覺得你真係好撚慘
講乜都冇人理

咁鐘意講骨氣
俾啲骨你我先

黑人好定黑人船長好？

全速110GR煲緊上1600plv現1470
到時出WD裝

仲玩共雪 無撚用

幾時玩埋一份新季開咗冇耐咋

冇人玩了?

而家CLAN5人ONLINE囉

慘

好耐冇玩d3
岩岩見到個post 望左陣d4 幾靚

玩緊 冇人出聲je

悶悶到又拎返出黎玩

提不起勁衝層
1:今季冇任何令人覺得非玩不可嘅內容
2: 已經真.爆機過咗GR150 （非四人）

希望下季唔好令人咁失望

最悲慘係BZ 重心由啲古裝嘢變成COD WARZONE

對於不少老玩家來說，都很希望暴雪能夠對《暗黑破壞神2》重製，而這個願望即將實現了。

最新報告稱，暴雪娛樂或於今年晚些時候發布由《命運2》工作室打造的《暗黑破壞神II：復活》遊戲的高清重製版。如果爆料靠譜，那該公司或於發布前幾週、乃至幾個月的時間裡開始造勢。作為一款對玩家能力要求較高的大型多人線上游戲，原版曾在許多玩家的青少年時期留下了難以磨滅的記憶。

上次聽說有關《暗黑破壞神》的消息，還是交由第三方工作室去開發的一款手游。對於苦等“正統續作”的玩家們來說，這無疑是一件讓人感到相當失望的消息。

不過大家的期待，有望在《暗黑破壞神II：復活》的高清重製版中得到滿足。曾多次發布暴雪預測消息的Actugaming 網站近日透露，如果時機成熟，該遊戲有望在今年的假日購物季期間上線。

與其它走偏了盈利方向的《暗黑》系遊戲不同，《暗黑破壞神II》能夠給老粉們帶來更加純粹的回憶。至於真相究竟如何，仍有待時間去檢驗。

新手買左switch版 隻game係唔係狂刷秘境

仲有新血

刷下裝幾正啊

睇好呢一個seasonal buff

幾時出

想入clan, jimmyckw#1310

無聊玩返 有無人可以帶升賽季70

史上最強wd

仲回味緊D2

你咁鐘意睇呢件煩膠

sader HC 146 靠疊光
又玩壞了

輕鬆150層年代

上季好玩啲, 123人嘅150層真係要靠實力
今季又返返到靠OP BUILD

我覺得佢吹得黎實力都好頂級嘅

幾時完
尋日on左一陣無晒人

下季我講明我會afk先
啲改動唔係好合我口味
seasonal bonus= 冇bonus